[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2718)

HEHE

Fast

屌你

屌， 此討論已完

Strong

屌你老母，又係差1！

Bot

集揪大會取消

未撚見過

好喇度波喇

河床半大

上盤日

炸

屌，差7

tg

屌 快傾波 買完訓

未見過係咪可以重抽

你既第1個post

見過未!!

慘

用電話好難搶

河床真係讓到咁深

Real

樓主邊位

呢位巴打都幾自信， 連開post 都開得咁撚快

上一個po都唔知做乜

未見過

生面口

可以講返波未

應該得

為左500 奉獻第一次

ching邊頭嚟

cd rom黎

收檔啦cdrom

但好似冇見過樓豬？

VAR 左 新ACC無開過POST屌你老母

咪臭係 電腦先快

收到風

一定係資深波台手足

主席我要求點人數！

唔識你呀

Cd rom 未撚見過佢屌波

真心唔知原來咁多人

完全未見過呢個acc名

抽過啦

分身唔計

屌你邊撚個啊
依家冇人識你啊

乞個錢都咁難 屌你個閪

Agger

要求重賽

Yy巴 幾時派我

屌 金錢既醜惡

電話根本就係戴眼罩跑

散水了

邊撚到預言呀屌你老母

多謝yy

出張真飛 訓了 唔乞了 乞唔到 等好手足直接派我

派我未

有冇人識樓主???

唔識你

馬會account都唔知有冇

咩風

平時留言多 好小搶1001

入球無效！！！！

同路

yy識樓豬

樓主100%x
Cd rom 一係就分身

見過留過幾次言既都

主席 點人數

屌 原來係預言家 抵我輸啦

不如如果再唔派，就捐左佢算
當做下善事

識預言就咪撚乞啦 自己度啦柒頭

屌 200你算
好生面口
300#100

知名度仲低過28座大王

代馬會多謝你

派cdrom輸硬啦

巴基之星 大外檔逢馬過馬贏緊依場賽事

笑死

100

#100 又黎， 我了

又黎過

有見過
公道講

Lm

100了

133

我

我呀

.

。

101010

完啦好嗎

Kenny Yin恭喜晒

我叫步步友 逢馬過馬ing

屌 個account電腦login咗
電腦便職乞快啲啊

波台好撚惡開得慢就slow未見過就插

BOT!

又冇100

又無左100

再加程

又食

又無100 101

屌差一

more

dodo tg

?

dodo外掛 唔計 重抽

做乜尻呀講波啦屌

太快

成日見啦呢個

屌，yy咪再揀齊頭

屌

放棄算

OK玩完

完

咪係 做乜尻

河床都開波 傾得波未

就黎跑到環遊世界

冇乞開錢 中左科隆伏 清左袋 先乞下

屌cls又嚟

嘩mon左40分鐘 終於成功

下見到100啊 非常後備囉

Reload la

Cls 原來咁多人未訓

完啦
抽晒了
屌波吧

102 103 100???恰9我唔識數學???

我都係

屌， 我都係2s, 影相ok?

我 102
yy 我喺你粉絲呀

半大定 3/3.5s 好

f5

吓非常後備#100喎唔係咩

派多幾個 冇錢都冇所謂 我今晚一定要上到名

影相啦 明明是我

完了吧，輸1001一個馬鼻

屌咪再派啦yy 推咁快好撚煩

晚晚都要跌錢
有冇朝早波比我追追

排名不分先後

我都係睇到佢100 f5完就變左

唔玩了

公正

咁尻亂用返抽算啦

點解會係dodo

職乞都要影相

公道d講 見到係非常後備#100

我覺得自己好型

依個就識啦屌開post個個冇人識你啊

等陣 var緊

咩事 個個唔同

有異議！
dodo係#102先啱

咪係

Car

平頭!

var

你做乜撚野？

係囉

Var未 dodo等炸

球證要求睇電視

可以傾波未

3抽1啦

影相

特登出去再load 返入post 睇
果然係非常後備 #100

dodo 影相影輸

關你撚事

河床

屌 派錢都有var cls

仲有20分鐘先開波跑多幾場啦 冇理由win唔到

通常有盤都係伏

河床半大串山度半大ok?

入球無效，再跑過？

傾乜9，射哂落肯刷c度

要睇var

1人75啦

是但啦 就快開波喇

屌， 公正

職乞dodo

間房無人

你reload

笑撚死

乞到連登壞埋

笑左 派錢都炸

咁撚鐘意乞 不如起身番工啦 講撚左2個post可以講波未？

賽事腰斬 擇日重賽

點解102告甩100
唔係101補上
係102同100換排名

仲有十幾分鐘慢慢var

屌 非常後備 200 dodo 100
完！

起身返工不如賭波

保留彩票!!!!!!!!

yy 係唔係你add左我?

今日中超張圖

本來想重注，都睇到無心機

你可以講了

你開始講先就有巴打應機

聆訊進行中，請保留彩票

no

今晚海登咸

派錢 炸

做咩事阿你地 痴撚線架？ 傾波啦 On9

yes 我泥

大家屌波吧

我手機見唔到有100 電腦先有

判入球有效 入左半個波 得0.5分

完 屌波

朝早推咁快真係點追

#211 派彩作實

平時撚有咁多人留言
屌 我想屌波撳爆F5都冇乜幾個

逼害小星星
影相竟然係第一名同第三名影

完了 傾波吧
後備 dodo tg

肯刷c有冇同路？

門線技術 fake goal

無野好追

有不知名人士衝入球場屌

河床12m

ok thanks

小組考慮了第103名「Suis」所提出的抗議。Suis以接近100處時受到干擾為理由，抗議「周瑜字公瑾」的頭馬資格。

呢個真 平時得小貓三四隻

鬼盤

第二名人間蒸發

王騎

蒙特雷似守到和

有

柒事回顧

屌個頭

河床半大有無同路

琴日5-6點度朝早波嗰陣
十隻手指數得晒

屌你老母!

因小星星 反光影你唔到

上場五比零

蒙特

半大全大 諗緊要邊樣

2場自由杯都開3.5
真係比狗買

原本5點起身對下答案就訓
笑到醒晒

HI

主場盃？

Reported

河床咁熱，典買

買埋6點先啦

支持

跟

痴線， 101冇人理冇人權
唯有自己錢自己賺

點解咁睇好河床...

決定度埋6點先訓

半細

聽取了有關各方的證供以及觀看過賽事影片後，小組發現，接近100處時，「周瑜字公瑾」在「SUIS」的外側競跑，但因「周瑜字公瑾」向外斜跑而失去應有的跑線及勒避。然而，由於該事件於接近90處時發生，小組並不認為若有關干擾情況沒有發生，「SUIS」將能擊敗「周瑜字公瑾」，因此小組裁定抗議不成立，宣佈覆磅完畢並確定評判員宣佈的名次。

讓咁撚深唔柒買啦

學疤6:0搞掂

唔睇好上盤太深

半大啦

當年玩到爆晒額 要加額既星星 ...

直頭想買3/3.5s

諗緊

通常讓得深都會出事

Why not both

河床半大上

tged

半大已買

半大大船

輸到投降 幫我同馬會報仇雪恨了

半大超大船

真係好怕閪床閪

我屌朝早波一場即場都冇

水床半大 上

5 點諗住訓， 依家笑到訓唔著
屌你老母

局你冇得補 狗會

今季尾場完滿煞科，下季沙田開鑼再見

推得甘能快

整條主其他2x3先

300

冇亞盤唔識玩

訓

跟大船實冇死

有無人打機

馬會好撚柒準
兩場-2 實有一場讓和

尋日朝早真係好買好多

山度士對家了，仲學人讓球半

睇下玩咩

好耐之前Cable有播

第一次聽到大船冇死

細波 上

星星搞乜 之前個個等緊你支燈 而家蚊注
係咪個個賭仔結局都一樣

allin左

朝早都好買

訓醒收錢

尋晚早瞓無j post
YY 屠左馬會黎？

升盤wo 買山度士啦
之回合黎 一定要贏

上盤4x1

尋日係幾易買

正氣上盤日

一年n度河床12m大賽準備就緒

長期係度果d 多數係咁
贏完走去嘆世界就唔會

尋日上盤 今日下盤

自由盃

1日贏100k

唯一想買既半大又大船

星星少了太多個零

d 隊唔識
同埋冇睇開真係唔知呢d 聯賽實力差幾遠

小心沉船啊ching

20 蚊上2000 萬

水床主w收息

就算4串1盤都係廿倍姐，收100k到底賭幾大

真
提早離場先係贏家

1.95 打到落1.88
邊位手足

啲大蛇去曬邊 仲鳩蛇 美斯巴

其實亞冠啲波仲少人識
南美都有啲聯賽

超大船

從來都覺得唔太關事
想買就買

記得^

半大我唔買了 俾你地嬴

35k 阿狗 3k5 4x1 2k 3x1

岩，guned

河床 主主x 明哥 主主 都有1.97

個本都四皮幾，抵你贏了

河床停電

都係訓教算 聽日allin山雞

黎多條飛
希望訓醒收錢
訓先

半大落到1.88

早餐

山度屎

河床goallllllll

西亞果啲

山度士same road

大船對家
btw 我都覺得半細

今場閉門作賽喎好似

求其買 睇路

係

全部都 艾乜乜 艾物物

河床同國足理財有乜分別？
追對家

唔會又開咁多場上盤咁正路掛

你地唔駛訓

好奇only 肯刷c點解唔上盤埋

唔係好識波 會唔會有咩大關係

上星期四全上盤

唔諗了

冇fans叫 靜過捉象棋 其實冇乜關係

睇下波算

即係練波

好好thankss

等澳職算啦

細波了

河床，法林 ，2x1
半膽234

閉門做車

入波未

食煙啦🚬

支持yy

開左波 訓得

半大

冇即場 唔賭了 等起身澳假算

半大架船到底開唔開得出呢

買左細 唔食

半大24

我就唔信炒到4粒

訓返先
一陣再對答案

小保加事件

山度屎好咩？

1:0到尾？

美職真係廢

開定先 半大驗腦區

完全0信心
純粹買上盤

上場紅左個 都62%控球 主場+甲組打乙組

入未

河床仲未入

首回合輸緊1:0
想單頭上盤

種注啊妓串華西cashed
啊妓全大針

客禁屌

有冇半大手足一齊驗腦

半大真死

讓2球都55波 屌你

河床 12m 召喚

半大手足俾d信心

半大朋友可以早點休息

講真 買得半大都知無腦

山度士
蒙特
拿拉

有冇人打lol ranking now 98

7點先

金牌only

半細gel

下次 我依家白4 隱分好低 排到銀牌 打到燥

俾錢買分啦

半大準備針

半大針了

好啊

不了

本來諗住買半大 但見到波po 大船轉左買半細 唔知gel唔gel到

半大已死
大船已沉

1:0

1:0！

GOAL

1:0 屌多球

1-0

閪床1:0 GOALLL
GEL定先

半大手足比啲信心好無
洗緊頭準備出馬會門口等開門

1-0 唔通半大唔使死

俾錢搵個叉撚住雙排又得

快手比多粒啦

半大再準備針

收皮了

開定泥先

呢排大船都開得出！
除左法撚 科隆

河床12m未

水床輕鬆啦

半大死唔去

水床比多粒黎買早餐啦

輕鬆到踢街場咁

科隆

假波唔計
真心做波膽

河床快手12 m啦

屌！未買山度屎！封乜撚！

半大針得啦，14分鐘入波最撚危險

開波前再買啦

15分入

反手gel半大細仲好睇過場波

15mins = 1:0
90 mins = ?

60

半大咁無志氣
主其他 上

15/90*1=8:0

唔好比佢停

我中意

好撚眼瞓

訓醒齊齊收錢！

weak

屌穿對面個閪

0-1保地花高

想訓

馬拉松

半細cashed，仲有半個鐘入撚到咩

入未河床

山度屎想串多關，要乜好

半場最小要2:0啦

大家唔洗緊張住
收到風31分18秒入

你無病啊麻先生訓醒未 有事搵你

好似12m?

河床真係12m?

肯刷c不敗

12m

12m 了

12M

河床12m!!!

河12碼

開始動搖緊要唔要客
定大波好

Missed

miss

屌 miss 半大玩完

missed

河床12m叫到有

67射失

迫害半大

個人想要 蒙7雷 覺得會出晒副選 點追5球

河床唔識入12m?

屌你老母 河床12m 笑撚死

水床 12m 又炒

今次真係半大24

我屌你老母臭閪12m都炒

Jump？

呢隊美職主場客場2隊野呢

墨假作客 拎住5球係手 會唔會玩野

河床迫害半大 屌你老母

喂屌 唔係真係針呀

河床12m同利物浦攞英超
足球界兩大笑話

依家12m真係咁難射？

大船必沉

訓醒4場上盤易食到

696強陣
水手多後備

假到

早場啲12m好似特別難射，拿根同河床

我啊敢買呢場了 贏輸都冇所謂

check左，又好似係
咁睇法半球好抵玩

半大gogogo

屌 河床比多球啦 十二碼都炒

半大假希望

球證都買撚左半大呀快撚啲啦閪床

打靶仔炒12m

奇蹟半大可以嗎

差不多夠鐘要入多粒嫁啦喎

正路全大都開到

好唔掂喎河床，12m都唔入姐係半大真係針了

半大jumped

睇左二十幾分鐘 有心唔入波

半大黨未驚過比啲信念黎

肯入未

半大jump

半大crushed

肯定下半場一出黎就入多粒

刷咩角

萬夫莫敵

買乜輸乜 唉

比多球啦河床

奇蹟半大未

較鬧鐘8點25分起身買山度屎x肯刷c大波

又豬

屌 邊個打把仔炒十二碼架

27號

上IFC

求下你啦床 比多一球啦

半大開始灰心了

聽講12m唔入會對家入，利馬11可以？

calling大船前面有冰山over

半細1.82

上盤都一齊告急

難得咁高水

屌 好嬲啊 點解炒12M

半細GELLLLLL

啱啱J post
做咩尾關24倍咁睇唔開

西床唔入比人入啦

屌你老母河床

因為有個8x1尾關一樣

河床又累人輸錢

聽講禁屌不入對家會半場絕殺，真？

巴打幾時去睇樓

唔係我嫁張飛

河床 我 屌 你 老 母

河床12m射走左我個早餐 當減肥算

巳經買左 發夢個陣

可否奇蹟半大

炒12m都知針啦唉

祝河床全家死了

唔好灰心！

半1全？

全隊空難死

如果今場開唔到-2
法林半大應該穩
大炒格

買乜輸乜 好波

早波真的不要亂玩

積下口德算，賭波就係你炒下12m我炒下12m咁，當還返華西場絕殺算數

4x5輸兩場係咪無錢收

屌 又要追數陣間買邊場好

仲諗緊閪床真係入得一粒
原來又炒12m 迫害半大大船

大船又沉，有位巴打買左3千幾半細cashed

追數就留番 56日啦..
朝早波爛賭/小注先會買
冇即場又唔正氣

河床12m真係笑話

好 留返等陣澳職算

今場想支持蒙特雷了

766tiffanytoto • 3h
1. Koln 3/3.5
2. Boca 3/3.5
3. Napoli 2.5 gel定

之後收埋推
想知推到去邊
係咪成日報假嘅報應

全日重心 蒙特雷細波

2 0

西床2:0

屌你唔好出年先入

有心做半細

秒goal撚半大

一陣買咩好

終極撚半大 細波求頂實

河床含家產未

仆街 上盤告急

琴晚咁都輸錢 係咪要介賭

點解咁正氣都要輸

-2和

70min 河床時間

條8x1呢場要讓和

幫佢打氣

西床咁都唔大炒？

應該2:0

西床-2jump

場賠率場都咁既賠率 點賭

全細confirmed

鳩蛇又想灯

入左球12m咪半大-2一齊開囉死西床

介啦

閪床快入多粒

準備3 0

原來又炒左球12m
西床正廢物

仆街-2上盤都要死
半1全2

20完場，半大單野我當無數

西床屌多球啦

琴晚好正氣！ 歐霸好波
串晒強果邊贏 和味

河床完美力頂-2和

-2 上路啦大家

開唔到-2 咁客入2粒la

既然上半場唔撚識絕殺，下半妹撚埋佢完場算數啦

有無小保加劇本

法林明高半細高水過半大

準備跟清買了

12m唔入己經係劇本啦

河床細
Gel得啦掛

小保加琴日上半場都炒十二碼

sure

西床jump

明哥半細

3 0

3:0

3:0!!!!!!!!!!!!!!!

30

河床3-0

咸左 西床

仆街
無左半格

-2 gel了

一日未完場

頭關 屌多4關

無左半格

齊中

3 3.5有返半格執 好感動

不過是旦啦
5串1 唔覺之後果5關過到
細細下下下

西床

8x1 個位巴打

都win 半格

屌又撚狗..

你老母上半場又唔見識絕殺

我5串1
唔覺之後4關贏到
細下下下

終於唔洗針

出面山度士讓球半 1.77
馬會 一球球半 1.73
？

阿根庭兩大賤種連續兩日撚我半大

識買啦

留翻半條屍又係-2與3/3.5 1球的抉擇

想買全大

咁都要執少半格 閪床

法林明高讓咁深 同水床同劇本半細

讓球和－1

尋晚既波正路到 邊會有人豬

玩開同音馬有啲想玩同音球會

波強都扔幾舊

就決定咁買喇

當買半大
搏對面入唔到波

祝羊

巴打仲有冇買角細

正係買左法蘭 唔敢買阿 車

有買 但依家控制左買角細 鋪癮
起碼穩贏

傻西今季幾勁

法林明高

法林明goal

CLS 咁快1:0 都未諗好買咩

河床絕殺我讓和， 屌

一分鐘一球

戈亞尼恩斯盤

半大已死
咁撚早入

又秒goal 半細?

半場開個3.5大比我ok?

半場5:0

仲有40分鐘

有機 nba

話說前排有個話買696 cup 左中25萬巴打仲未派比我

ok

rc

客rc

0:1 RC

法林明高4:0半場plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

半大gel定頭

? 咪派左比1000 即時ebanking

diu7:59封 沖完涼出黎買唔切

依場沒有d料

半場6:0 主其他 實會好好笑

法林快開半大

5分鐘紅牌

咪呀屌 5:0夠

係囉前幾個post有圖 除非假

1:1未

朝早波特別易紅

我都唔知有無記錯
佢好似講佢係意大利返來再派

真

原來做假?

半場開幾多球

嘩456

屌又見到你 一講派就上水

仲有一個25萬巴打

錢又收左
幫佢澄清

半場4:0 5:0 1個200

要半細

係囉我記得係派比你一個 點解上面又話佢自己

同埋真係咁啱
一上車開lihkg 就講緊

拎左紅就，9-0-0

留名了

Me

LM

bot

客紅 半大穩到

lm

留名

算 自己搵好了

痴撚線下盤可以入定錢

我見西床半細撚完
應該今場會大
但又唔敢大注

3分鐘1:0 45 1:0？

聖傻西紅埋 咁都大唔到就抵輸

法林明

對家太廢，唔紅都有得炒下
紅左仲點中出佢呀

山道士果場買半大定全大好

半場20係咁易開下半大算了

想知+1

半個鐘 一場波
仲要冇即場 轟邊場好

又玩半細全大

買對家

仆街秒goal 打多個都半細

好邪 場場秒goal都似半細

是但比多粒 1:1都得

11

紅左仲勁

半大cashed

我屌你老母 紅左 1:1？

半大搞掂

1:1

快456

驗腦先
打小個都識入波

半大收錢

琴晚法撚翻版

半大靠對家開出

戰神卡

半大手足

20分鐘都唔洗

紅左仲勁系列

紅左特別勁

派？

針

細爆硬
叫都廢事

開半大 但開唔到 2345

im

有位巴打買咗456 0 慘

我啲波擔無客份架 做咩撚入波

yy

紅撚左gel晒頭以為食硬
點解會1:1

屌你老母法林明goal

你唔知咩係戰神卡咩

紅左仲勁（美職同墨超必有加成）

0830繼續半大點睇

中

7半大
8半主
9半和
上樓機會

呢隊唔係美職個隊

呢場難啲

無問題

屌 係wow

半場比多粒來

條半大過關咁就死左係仆街西床度

山度士 串 肯刷c

買左客+2，坐過山車咁

我先係聖傻西

美洲波 合埋眼買主

正如亞冠有澳職一樣啫

肯刷個場 似半大 廢撚事守

#metoo

Goallll

法林2：1

山度士半主

半場再比多粒我

我覺得 山度士比較危

屌那星 咪撚半場3:1 4:1 會爆血管

肯刷c上場俾人50
今場會唔會未踢都腳軟

點解無人要山度士對家，有半格執下都睇唔上眼？

睇人地放唔放水 反正都晉級

希望對面放下水
比番小小面子美國

我要

因為山度士會贏到手軟

可能俾佢贏一兩粒 反正點都晉

山度士半場開2.5大

法林明高場大波咁快叫糊

Santos半場快屌兩粒

聖傻西比人攻到傻

山度士對家goal未

法林頂住半主
山度士快半大

墨西哥佬點會俾面美國佬

美國起圍牆 兩隊戰意強

痴線半場三球
點解我要買細

山度士

戈亞尼

456佢

山度士上盤未

3舊屎半大

講好左支持蒙特雷就支持

0830半大24

無限本

山度士買左下盤比下禁屌到

山度
蒙特
拿拉

天空好灰暗

上場炒5粒今場都只係開2.5
盤又只係開平半
真係主場咁撚堅？

你w咁好 輸少少姐

多*

山度士gg

贏波都冇用 客隊入一粒唔洗晉級

Hea踢

前排下盤周 包左頭

平時我都支持開肯刷c 今場感覺上要支持蒙特雷

山度士咁大波硬到
踢左3分1咁制都仲2.5

唉 串埋法撚 布拉又輸 $70點推

456

山度士開半大未

All in你愛隊曼達反cup巴菜

今場實係肯狗贏1-0啦
啲劇情老套到我媽媽都知

留意到今場蒙7踢343 上場踢442

戈亞入佢啦，半客8倍呀

職乞好過

明咩事未

客勝9倍

9點半大算

收到封 肯刷半場贏緊6粒, 臨完場客隊入左球12m出線

山度士入波唔該 唔入就比人入

戈亞尼快入

肯刷斯了

唔上盤了？

蒙特半大有冇同路

改完名都係買下盤 點幫你

肯狗了

屌山度士 沉船了

山度半場大

jump

針左了

柒頭嚟

入錢

屌你老母係咪唔想晉級

山度士盤jump

山度屎仲未波？

肯刷c半大唔該

0900 半0:2 全1:4

呀記串左維拉
半場醒左想補飛點知禁禁下訓返

蒙特雷3-0阿特蘭大聯
阿特蘭大聯1-0蒙特雷
自己諗吓講緊咩

9點10點 上盤2寸1

9:00大波

山度狗全大派200

屌 一樣想法

今場主隊567對家

跟！

買左半大 半膽叫爆佢
今次醒目了 買多注半大補飛

個個以為翻到主場會打爭氣波，首回合輸5粒，擺明已經放棄翻到主場會輸多幾粒

山度仲話讓人球半

有冇巴打有山度士電話打過去叫佢地入波

好

佢地話不了

準備入了

On9 山度山半場俾一粒先

入硬

蒙特雷：呢場hea踢又有人工袋 爽呀

山度和 串左肯刷半主 有冇機

如果法林半3全3
我跳樓呀

dllm

山度直奇蹟半大派100

服咗美假,唔係自己聯賽都delay

琴日條讓球過關4串1斷法撚
今朝想追數呀
山度士入波啦好唔好…

我幫自己叫又唔得既

開波了

蒙狗頂個和就得

santos jump

擦c同蒙柒鬥廢？

山度屎垃圾

山度山 半主呀

山度士唔入比對家入啦

山度士2球

肯1:0

1:0!

肯薩斯1:0

肯狗GGGGOOOAAALLLLL

勁呀m狗！

山度士禁屌到

山度士入一球番更衣 下半場4 5 6

半場3:0 派500

大波

肯刷c goallllll

山度士 我屌你仲未入

蒙狗點贏5粒。。係咪On 79

遲開波都早過三舊屎入波

連登仔真係唔撚醒ga wor
都講撚明啦 仲買蒙特

Lm me

山度士入未

我了

半大未

真係慘過食兩舊屎

山狗屌你老母